自言自語 自己可以點講野駁返自己

高登同連登啲會然咪又係咁低質

咁你又上？

點解我唔及你咁靚嘅

你咪就係我囉

Pish